{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65169&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주로베펜션"
    },
    "text": "茂朱リゾート近くの九千洞渓谷に位置するペンションです。 冬季スパと屋外スパはご利用いただけません。炭のご利用は20時まで可能です。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 一部屋あたりの駐車は台可能で、禁煙客室とキッチン施設のない客室もあります。 カフェやバーベキュー施設もあり、バーベキュー時間は20:00までです。 最大人数の超過、ペットの出入り、未成年者の同伴は不可です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室は料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは九千洞渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "冬季スパと屋外スパは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、冬季スパと屋外スパは利用できません。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は台可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室とキッチン施設のない客室もありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室とキッチン施設のない客室もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、カフェやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間帯は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの時間帯は20時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は何によって変更されることがありますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室で料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 391
    }
}